\begin{enumerate}
\def\labelenumi{\arabic{enumi}.}
\item
  \emph{Qual a sua idade?}

  \begin{itemize}
  \tightlist
  \item
    Menos de 18 anos
  \item
    Entre 18 e 24 anos
  \item
    Entre 25 e 32 anos
  \item
    Entre 33 e 40 anos
  \item
    Entre 41 e 55 anos
  \item
    Mais de 55 anos
  \end{itemize}
\item
  \emph{Qual a sua profissão?}
\item
  \emph{Sua profissão está diretamente ligada às plantas meidcinais?}

  \begin{itemize}
  \tightlist
  \item
    Sim
  \item
    Não
  \end{itemize}
\item
  \emph{Você pesquisa sobre plantas medicinais para uso profissional ou pessoal?}

  \begin{itemize}
  \tightlist
  \item
    Apenas pessoal
  \item
    Apenas profissional
  \item
    Ambos
  \end{itemize}
\item
  \emph{Com que frequência você faz pesquisas sobre plantas medicinais?}

  \begin{itemize}
  \tightlist
  \item
    Todos os dias
  \item
    Cerca de três vezes por semana
  \item
    Uma vez por semana
  \item
    Esporadicamente ou de acordo com a necessidade
  \end{itemize}
\item
  \emph{Quanto tempo costuma levar em cada pesquisa?}

  \begin{itemize}
  \tightlist
  \item
    Menos de 15 minutos
  \item
    Entre 15 e 45 minutos
  \item
    Entre 45 minutos e uma hora e meia
  \item
    Mais de uma hora e meia
  \end{itemize}
\item
  \emph{Em quais meios você costuma buscar informações?}

  \begin{itemize}
  \tightlist
  \item
    Grupos de discussão em redes sociais
  \item
    Grupos de discussão por e-mail
  \item
    Páginas de redes sociais
  \item
    Blogs sobre o tema
  \item
    Sites especializados
  \end{itemize}
\item
  \emph{Quais informações você costuma pesquisar?}

  \begin{itemize}
  \tightlist
  \item
    Identificar corretamente as plantas
  \item
    Encontrar informações confiáveis
  \item
    Informações contraditórias em sites ou meios diferentes
  \item
    Pouca informação sobre as plantas
  \item
    Encontrar sites e grupos para realizar as pesquisas
  \end{itemize}
\end{enumerate}
